有冇人食宵夜 有冇人唔食宵夜 (56)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

咁快又新post

屌你老母 我瞓啦

咩黎？

1001係靚仔

我都唔知

9up post
每日都有新人

哈佬

唔係掛
但水無味

夜媽媽煲粥會唔會太痴線？

我撐你

水係最健康架 糖同茶都會皮膚差

我支持你

ok

長高了 食多啲

新年食得太多糖同煎炸野 又開始爆瘡

我仲以為可以飲茶

自己過黎搵me

間唔中食下幾過癮
配埋炸兩

dont ff too much

點解飲茶會皮膚差？

落啲生果浸 點睇

茶係利尿，去水

會
除非煲埋俾我

Btw 我唔識煲粥
上次煲到變左飯

我鍾意炒米粉多d

一個豐盛既早餐就咁誔生

你同林伯一齊食粥啦

你過黎搵我，我煲比你，反正你都病埋

食咩都好 最重要落辣醬

飲暖水係最好

其實水好好味

我唔食得辣

我好返啦
可以再食過

上次早餐又食蝦腸 炒麵 皮蛋瘦粥 豆漿
飽到中午都唔洗食

新人
多謝曬今日有份屌醒我既人

渣ga

心事台變左做飲食台

巴？無追post

你醒左先講野啦

係wo屌，得，唔洗煲粥，煎糕食先

我今日唔係到無屌你
出唔到一份力

絲，除非佢係0仔

食緊野講唔到心事架喎 要有歌先得

沒有歌怎敢說心事~

我都想食

果然食家

再嘈毒撚啞你

我盡力
俾一星期限期自己

辣殺

屋企雪櫃壞左 未得閒買番個新 無得煮飯

小狗玩唔玩傳說

乜依家d人咁惡架 這裡有沒有管理員

我就係管理員

無追post呀 有無得包膠回帶

米米有冇睇我回左你

宜家 ? 都可以玩1場

係呀 食辣殺食物食左成個新年

我都想睇包膠

做咗人fwb... 佢同ex聯絡番 然後就唔理我 我心好痛

自家製

來人！落閘放狗咬尻栗米批呢條死仆街

食塊藍罐曲奇算

咁依家on 頭先叫你冇應到我

我都好肚餓

咩係 fwb

屌 尋日想買薏米去水腫
先發現佢唔收debit card
行左廿分鐘去town就係為左買薏米

炮友

好呀

Friend with benefits..

林伯 測唔測字

同問

之後我再覆左你應該唔會.同埋好肚餓

um...你寫啦，我煎埋件糕先慢慢睇

外國巴打

絲打加油呀 雖然我感情經驗唔多 得小小 不過都幾傷下 一傷就三年無拍過拖 你呢個時候最需要既係有個人聽你呻下 搵樣野寄托就會好快忘記

我都估唔到自己係一個咁隨便既人
平時勸朋友就叻
以為自己看透好多
原來自己先係最天真個個
得我認真咗
對佢來講 我就係水泡 可有可無

依家知都未遲

覺醒都係依個字

原來林伯測字 厲害
我知呢度好多安慰人既巴絲
感謝你地
雖然我成日改名
但接受過你地既安慰鼓勵
多謝你地
人間天使
會有好福報
唔介意睇人啲字 聽人故事再比意見人
我覺得比社工更偉大

我有飲紅豆水，係咪可以去水腫
明明上網睇話人最好6，70%係水
但又要去水腫
完全唔明點樣先多水份但又無水腫

社工

你又邊個

悶悶地 心情抑鬱 入黎吹下水都開心啲

肥腫難分

有啲社工好好 有啲仆街爆人嘢出去另計

我記得巴打你安慰過我 多謝

係啊

改名唔認的 可以講反之前個名？

睇啲健康網站係咁寫
脂肪率要20內，但水份就要70
但又會有水腫問題
完全唔明

我唔介意錫下你

其實愛情就係盲目架啦 你唔係隨便 只係佢唔識珍識姐 每個人總會有經歷呢d既時候 跌過痛過唔緊要 最緊要識起番身 諗下下次點可以做更好唔好再犯 天真唔係錯 反而天真係你既優點黎 好好珍惜你既天真 呢個社會無乜幾多人仲有

咁體脂機個啲水份率代表咩？
完全唔明

我識嗰兩個都唔會，但年齡差距問題，有啲代溝

生物堂？未上過

文科人，sor

雞同鴨講

多謝巴打 連登有愛
我個心舒服咗好多啦

係呀 我果陣走去減肥 學煮飯 織頸巾 搞搞下就學左好多野 絲打你都得架

一樣認唔到

互射，我都幫你測過啦，你想我淨睇個字？

一樣
真係無印象

呢樣我知啊，係睇唔明個水份率

仆你個街，太耐冇渣起獲剷，煎到個糕散哂

我家姐的

漫漫長路 一次跌低唔算得係d咩 我都成日俾我d朋友話我諗野單純天真 係呢個社會好易俾人呃生存唔到 唔會溝到女 但我咪又係生存到依家 伴侶呢d我覺得搵個接納自己既天真單純既咪得囉 我無必要去改或者用咁多花言巧語 雖然依家無拖拍 但唔代表我一世都無 總會遇到一個真真正正愛我全部既人 所以絲打唔好氣餒呀 係呢一刻你更加要活得精彩 等佢知道你原來係可以咁靚

屌，走開

其實唔比，我聽日問下佢囉
同埋佢有時會爬文，佢見到話ok咪照測

有印象但唔記得 可以考慮下我

我以前ok,但真心好耐冇煮野食

幫下手啦

佢不嬲垃圾開

幫我測埋得唔得 想試下

留名睇圖

幫下手

你老母，唔撚測啊，走啊

唔得
林伯我架

你寫個字出黎望望先

方丈份人

最多安慰呀嫂個獲 唔洗請食煙

不了，我夾緊d屍骸黎食

屌 好想抽水

崩口人忌崩口碗啊

死毛全c

要寫咩架？

曾經有個對我好好既男朋友 但自己唔鍾意人分咗手 之後同兩個人曖昧都係無疾而終

自己諗一個字

唔提你啲衰野

其實英文都得，係我唔識睇姐

留個名就走左

唔睇性格，幫我同佢講，學下點樣帶眼識人

我忍

係咁架啦 只可以講你係唔啱既時間遇到啱既人 之後係唔啱既時間遇到唔啱既人 不過唔緊要架 佢地都只係過客 與其一直望住以前 不過放眼將來 將來一定會係啱既時候遇到啱既人 咁果個就會成為你真真正正既另一半

豬的一天

乜家陣d蘿蔔糕落芋頭既咩

Cut quote 呀 大佬門

們啊文盲

好撚亂
豬豬豬豬豬食雲吞加麥精

有個地方叫大佬門

可以測咩架

你絲打黎？

可能佢想叫佢大佬-門

ok,sor,我文盲啊

只測性格 其他一向不測

巴呀 隻字有問題？

唔測絲打

問清楚姐，一見到整齊字，你又紅名，問清楚好

測性格都夠

我宵夜都係咁

做左肥料

寫字不嬲整齊 拎過中學果d書法比賽獎架

比肥仔食左

相認

都叫你唔好架啦

今日冇心情講太多，一句算
唔好太過感情用事
做人可以隨和少少

咁幫互射寫句野先

刀峰唔識玩

林柏我覺覺你好勁...

一間執下個窗台囉

下？點解

咩都識咁樣

係咪見到我所以心情唔好

Btw thx bro 感情用事好中 但隨和少少呢d有點唔明

覺覺

寫乜先

救命今日真係好攰 食完個肚都好空咁

唔關你事，今日累姐
隨和係指做事圓滑d,太硬頸唔得

突然之間諗唔到架喎

仆街打錯字

對樣好硬打唔入
刀峰唔切後排

我定位係半坦半法但明顯俾人打到收左皮埋唔到身

又鐘意林伯呀

想食生腸

仆街都中 準撚到

小小野姐
陣間比人覺得我係度賣弄
配合番我d經歷就會覺得識呢堆野唔出奇

其實小狗都好勁，識安慰人，識心理

朋友，咁你返印度食蕉喇

明明就垃圾黎 煎糕都散

小狗識唔識lam腳趾？我屋企果隻識

唔準點敢係度搵食啊ching
講錯一句都比人屌架

批批

每個人有自己專長姐
你用幾年時間去學都得

心理我研究左幾年啦

刀峰柒下柒下既 都唔知佢做乜春 佢對面太多控你先入唔到場

射射

其實我都識心理學

乜都想食 啲宵夜檔開翻未 啟得市未

愛上左佢

我一無事處

你以後咪叫我寫字
分明就d糕既問題

我屋企隻兔識屌腳添
要唔要試下

Cap 圖

依家邊撚個批鬥林伯既同我企出黎

我立即屌佢老母

米米

一齊做垃圾

明明自家制

互射，快d幫我屌柒佢

我

聽日宵夜可以唔洗食m記啦

無人想知...

屌，d親戚整架，又唔係我自己整

學就得

唔一定心理測字呢啲
有興趣想學就得

真心好撚勁，
Btw我又想測

有心喇 多謝 留番你自己慢慢玩

小白豬 一齊做垃圾

你可以請我食甜品

屌你老母

寫，睇到就睇
小狗d字我真心睇唔撚透，無緣既就幫你唔到

字又唔識多隻

我一間就翻堆填區生活

陷世界都知，唔洗你講

屌
mean 狗

你張枱已經係

再寫

等我有翻錢先

所以你2個都好勁 大神

好撚傷心

挽留

訓，聽日繼續做廢青

大家有無興趣助養垃圾

唔洗，要我講既話我只會答你
你都唔願意比我睇咁多野

紅字重點

你夠唔夠揪呀ching 我讓你半臂都贏喎

你睇哂我書櫃啲書都會變得同我差唔多
其實唔難

係窗台 係窗台 係窗台 少少亂姐 都未係最亂

不了 連自己都養唔掂了

佢地成日抽我水

跟我學番一年半載就夠
不過我唔教人

唔係喎我份人明明好開放

Skipped

早抖

表面果層就係

識自己行識自己走

好撚正

明明我都有幫你

我專長-專業心事垃圾桶

你要咩類型

等我出埋糧先 之後考慮下

屌，我應該測字每人5舊

依到好撚多喎

追唔切啲文

hi

原來我要考慮

咪鬼追啦咁就

咁你不如養埋我啦

咁你可以變大富翁啦

同林伯一樣垃圾

林柏聽日寫得唔得

順手養埋我

批批都笑我

Full time 廢青

直情可以做李嘉誠

垃圾先收錢

得，不過你等凌晨先好叫我睇

睇唔哂你地講咩 講得太快了吧

我係，吹咩

撞正我有翻工嘅日子可以請嘅 我咁好人我好善良 讚下自己先

養我

養我得啦 聽教聽話 隨傳隨到 服侍周到

吹你唔漲

好'係咪寫咩都得？

我有女女養

咁多隻廢青嘅 我養唔起啵 大家跟我翻堆填區啦

開始爛市

寫一個你果一刻第一個諗到既字

職業廢青

原來你咁睇我 傷心

神級廢青

多功能廢青

流行文學 唔多睇
散文我得 1本 別樣的色彩

心理我有太多了
你要入面再分類先揀到

軟飯

鑽石級廢青

喊出嚟 米米幾時訓

散文睇19才子啦

上帝叫我做廢青

人生贏家

這些機會......

俾我都唔撚要

我心願係女女養
實際係調轉

你得咩

曾經band1英中攞過全級第一
Dse有抑鬱症 全部hea考 17分
讀ive 而家就畢業 gpa唔靚仔 因為hea入art科
我係理科人 牛頭唔搭馬嘴
好後悔
點解我我怕讀書 唔讀asso升上去

連人帶床抬走

19 我有聽佢節目

連女都無 可以養乜

收到

咦，同我幾似丫

威啦

交比你

我好耐冇聽lu,睇新聞都唔得閑
利申：業餘時事評論員

可以養我

諗咁多做乜

你仲有唔夠半年都畢業啦

努力衝埋佢先算

我已經上唔番大學啦
咁咪出黎做野半工讀，有咩好怕？

想買返本比利睇

話說合味道去左邊呀

陶傑啊屌你

19才子都唔識 好打有限

自己養自己

比利睇完好耐

抽煙先

睇嚟你正常人嚟

全身酸痛
聽日繼續去打拳
諗起都

天才在左 非常好睇

又或者調返轉問
你問從中得到啲乜

食緊好耐

一齊

加油呀 你得架
我係床到支持係由

我好耐冇打，增肥唔打得
遲下要練番mma都唔知點算

意粉 好耐無見啦喎

小狗林伯有冇睇過瘋子的世界

係ive拍著左個男仔 一路大家活係舒適圈
無去認真考靚gpa升u 無進步自己
而家散左 無人考慮我喇 我以前係中學比人叫女神
而家變爛花
而家有朋友介紹男仔俾我識 一係就ugrad 一係就海外留學返黎
都問我邊度讀書 抑鬱到而家想mk地介手

冇，我對學術書有興趣果d

好似有兩個星期
咁你都仲記得我

廢青委員會

你係唔係要同我比？
你想知我咩經歷你先好問

我唔信咩野竹門對竹門既
我淨係信一樣野叫努力
你唔肯努力既，你屋企開金礦你都可以敗左去

之前睇左小小.依家仲有冇得買返

多謝你地 我無3 都幾難追
唔知design科博商科/理學 topup得唔得

大把後台 你死未

我都記得你啦

我記得係唔可能

上次你重飲緊酒

威士忌丫嘛

識唔識到女仔

自己都唔愛自己 就真係無人愛 介乜手 解決到問題咩 不如衝埋嗰半年先啦好無
乜嘢女神定爛花 都係人地安個朵俾你姐 做好自己先咪得

搵日去睇下先 米米你係返工？

上次係咁聽你地講酒經學到野

有
即係 天才在左瘋子在右

依到好多高學歷

呢樣我冇諗過，唔好問我
同女友一齊左好耐

叫我？

幾時又出黎呀

意粉

係

你好似話用哂啲錢買酒

唔好再拆窗花 你係人間天使

邊度

各中書局都有

我呢啲廢柴
Dse 18分，讀asso
其他中同低分過我全部入番哂u
我就讀緊top up 不過比較特別既係，我個科係無ugc degree ,競爭力係呢行都會高過其他人
其實我頹咗好耐，個個都入到
但我真係唔想入水泡科
有個fd為咗入U入咗水泡科，佢讀得一啲都唔開心
講咁多都係想講 揀啲自己中意既野，行條自己中意既路啦

早幾日仲有試酒會添
不過食獅蚶食到又屙又嘔咋嘛

決心要戒一輪先 生日先飲

你係瘋子咋

我幾時都得，冇絲打就ok

我hd 仔

垃圾黎喳

瘋狂同冷靜並唔係兩個極端

點解你既生活咁充實

我都係痴線佬
利申：白卡持有者

小狗搵日出嚟食飯？

Me Ive jj pm左

大學都唔算高

唔病就最好了

文盲收皮

只要你唔好懶到淨係訓係張床
搵野做下就係架啦
同埋我真係好多興趣

返咩pt?

但你係懶唔係冷靜

屌 你都好丫 我讀緊爛鬼foun dip咋

幾時都得
仲失緊業

懶只係唔在乎嘅表現

asso仔上唔番u同中六畢業冇分別

話說互助聽日打唔打lol?

打咁長都無人理

喂屌你唔預我架？

好驚啵 死啦

朝早夜晚可以預我

係傳說到交換電話？

叫埋我都得，有酒飲嘅話

應該睇果段野既唔係我地

例如呢

miss左

點會冇你

想食乜呀
唔要痾唔要病

互射呢

咩例如？你講興趣？
魔術 玄學 武術我都ok
學術野有哲學 心理學 神學 社會學 政治
你想講邊樣

我唔係咩人間天使
我只係一個中學都未畢業既人
生活係最底下皆層
你有機會讀書 已經比我好
點解唔好好珍惜 我後悔都黎唔切
你拎住ive 張沙紙 已經高我幾班 點解要睇低自己？
你唔努力無人會可憐你
金句出現
成功既背後比人屌過幾多次老母
唔好睇我睇得咁好

身邊有個fd明明poly個科係搵食科，因為hku個名讀咗個摺科，出嚟完全唔知可以做咩個科
見到都

擇日不如撞日 就聽晚

屌，打邊爐唔會屙喇掛

出到黎先交換啦
唔想入 game

我食過一次 但唔記得左個味道

睇下幾點

叔叔帶你去食

拿，一至五夜晚我陪女，凌晨我就陪你癲

好

又得

玩就上嚟講啦

你話呀？半生熟一樣死

我咪話我唔得囉

唔識答你 但佢一時之間一定覆唔到咁多人

呢行真係搵好少
啲fd做sale 飲食，一個月搵多我三倍

我都唔得呀

你自己恰到半生熟都照死就你on9啦

叫埋佢出黎咪得

佢極少出夜街，乖女黎

其實我鍾意叫小菜食多啲

人黑起上黎食咩都中伏

排檔啦

大排檔囉，深水埗愛民生

唔緊要啦，我呢啲係反面教材
Dse個年其實我有三條路可以揀
不過點都好，條路我自己揀，仆街都要行埋落去

無人叫我

你唔出聲當你唔出架啦

自動波囉

18分 其實好高

佢跟左你咁耐
乜都壞哂啦

努力緊 中六果陣已經追唔切 又做左一年野先讀番 個空窗期都幾大 不過好就好在係做野呢年學左好多野 抗壓性高左好多

真心乖

聽日要陪屋企人

我夠18分，咪又係asso仔

你講呢句
啲眼淚即刻標出嚟
低分過我個啲全部入番哂

唔洗點名下話
自己報名啦

屌我仲係AL 撚

我12分 入foun dip

你當我2d 1e 3c啦

係好有影響
會睇唔起我 覺得我死懶西
唔知點同fd訴苦好 屈係心度
遲早要解決
事業 其實我屋企做生意
我學好門技術都賺唔少 可以有三萬
我好想知如果我事業可以
啲男仔仲會唔會唔理我只係ive學歷
我唔鍾意design；design topup 我以後得閒無屎痾會讀 如果以後被奶奶屋企嫌棄
好迷惘
好想知 如果有事業 本身我英文ok 仲會唔會在意我ive

（已經被人嫌棄中 但我ex雖然ive 但佢科 事業撈得好 已經有新女友）

藍田返咩？ 幫小學生補？米米係咪大學畢業

我連dse 都未考過

我都未

萬發差左好多，我住果頭

其實我可以介紹功輔俾你

中學有個好錫我個miss
佢一直都覺得我個分可以入番去
我依家真係完全無面目番去見佢
對唔住

叫左你幫佢搵

我都係
但我個病本身係直接影響讀書，算鳩數

我以前都係食萬發

唔緊要 你諗下我就明白
比你差既人重大把

有冇好介紹

我沙田

禾輋

火炭雞粥

巴打 讀u始終有好處 唔好咁灰 人脈朋友 遲啲見家長無咁愁
btw 咩叫kmw

有講過咩
我又 miss

好耐無去啦泰源

一樣...

吓 其實講真 我覺得如果佢會睇你讀咩黎決定鍾唔鍾意你既 不如搵果個算啦 根本唔撚關事囉 心態問題姐 既然你有家底既 洗乜理人點諗 不如做好自己 總會搵到真係鍾意你內心既另一半 你講果d太膚淺

屌你唔係離島架咩

句句到肉
其實我全部capscreen晒 你地講既嘢
我會隨時攞黎睇 多謝你地

中大住hall

睇我就知其實係唔會介意

中學啲fd全部入番哂
個種感覺，真係好難受
前幾個禮拜，有一日我婆婆同我講
你要爭氣，唔好衰俾人睇
個刻我係度諗我好似令到好多人好失望

邊區先你地
但時間都唔長架
夾到時間地點又岩 就去

陳根記

讀社工？

Skip 左我

彈埋比我丫喂，冇銀用

屌你我係禾輋讀

太多人講野

觀塘，將軍澳，其實九龍區都得

我中五200人無左110人
我就係剛剛好無得原校升嗰個

最後我考得好過剩返嘅大多數人

太遠

使撚但 睇唔到當佢走寶

有冇柴灣既朋友

你個名好似有啲熟

真係中意你份人嘅話又點會介意你學歷係咪先 不過你自己好似好在意自己ive咁 你要相信你本身個人都係有嘢值得被愛嘛 唔好下下睇低自己先 衝埋嗰半年先啦 不過依家都可以睇定有咩course繼續讀 做好準備先嗯

馬鞍山好似有個補習
唔 sure

係你對面海

我預左會skip我講既野，所以唔講咁多

屌，你話緊我啊？

有無地址

我要再問一問

但要留你地聯絡

江湖味出哂黎

有時唔係睇唔到 係間歇性失明姐

唔好起我呀屌你

其實我都係普普通通 DSE 5科16
讀緊high dip
Yr 1未派GPA
今年有報重考同報大學
因爲我果科無senior entry 既nursing
所以year 1要搏UGC nursing
搏中文 搏GPA 搏靚份CV interview又要好
諗起都覺得好混亂

雖然我知year 1走這些機會不是我 但另一面既自己就好厚面皮push自己不斷試試試
感覺好矛盾

好食，但係唔好比人點錯去第間
嗰度連住晒，一定要食新泰源或者泰源
泰源就搵Jerry哥

幫我問埋，地鐵紅綠線都殺啊喂

無所謂 我又唔係幫到手

你地講野好撚快

曾肇添？

文盲 表示唔睇

試左冇壞

不嬲都係咁

出現了

佢新黎幾日，放過佢

啱呀 我初戀大我兩年 佢做緊野 我窮撚讀書無錢咪又係咁 最後和平分 依家變左做閨蜜

追唔切

第一日知齊人咩feel未
差一個 個個叫做大話

垃圾
唔訓post以前都係咁架啦

批批講野多數都好正面

我搵搵佢先

完全跟唔上

你地係日日都keep住咁快既速度

屌你啦 我依家係禾輋i大讀呀 嚇撚到我jj都縮埋

唔係啦，早幾日我病左，班人就冇料到

我都識一個半工讀hd 勤力到傻
巴打你好堅抽
半工讀好辛苦
而家我半工讀男仔fd 好多女溝 室設師 好叻

慢慢就會習慣

有你先係架嘛

駐場打手

屌 佢讀唔到喳

我中學果陣已經係咁
放學就去補習社parttime

垃圾

夜媽媽，突然喊到崩潰
其實我個行未來係黃金十年
只係top up個名永遠都係top up
有時會諗我自己明咪得囉
總有一日會有人知我行呢條路唔係差

屌你啦，我有adhd我想架？我冇既話上左u啦

召喚合味道，佢冇上嚟成2日啦 有冇人記得佢

同意

好老實講無論男女朋友都好
都唔應該以學歷又或者收入去評定一個人

一個人既價值係由自己去決定
你認為自己係一個幾多分既人，你就係點樣
外界無倫你做得好定壞
都一定會有人想攻擊你
呢個世界無聊人多的是

但因為佢講一句 爛花，就會令你變差 ? 唔係咁
一個人靚唔靚，都唔係單單睇樣啦
你既內心，性格，溫柔，禮貌 呢啲野全部都會計埋落去
唔係個個都知道你既內心係點
但最清楚果個人應該係你自己

所以對自己有多啲信心

好彩我食完，唔係就屌鳩你

Hi

岩岩上黎又比我見到你

文盲表示睇唔明

大把舊人潛哂水，係咁架啦

我係第一城

半工讀已經唔算辛苦 我自己一個搬出黎住再半工讀 想死

追post啦 i大呀

以前高登果個？

過度活躍啊屎忽鬼，集中唔到架

搵左係好耐啦

黎下又一個 走下又一個

梳

我覺得呢到可以吸收好多正能量

呢度好多撚樣放負架wo

唔怪得成日覺得你有問題

龜頭徐錦江.jpg

負負得正放到一個地步有人屌醒

中箭

我想問字訓post係味以前高登果個

早晨

其實個人唔覺得係問題
我意思係唔會當成有問題嘅人

屌你老母網上你都睇到？你on9架？
btw,我仲有躁鬱 你可能係睇到呢樣

晚安

唔訓post

[/quote]
你停止激親女友未

畢到業出到黎就得架啦

Sorry

唔訓post?係啊，其實連登都有，不過冇人

佢啱啱上返嚟

出現了 但我唔係

巴打談吐好過好多ugrad
ugrad好多自大 比我思想更狹隘既人
又有fd讀到唔開心 所以我明你地話唔好睇大學生好似好鬼happy咁
有個bba fd已經擔憂緊grad後only 萬1 salary+ 還學債既日子

中學畢業 我爸都係 但白手興家 好叻
im proud of my dad
啱啊 要努力！

頭先我都諗起你

唔通我資優又話過你聽咩

其實我都唔係

合味道你上一上嚟就走架啦屌

u grad係代表佢讀書叻
做人，經歷，呢d野係讀書讀一世都學唔到既野黎

功課輔導 好舒服哦 都有起碼70/hr啊 唔係咩？

訓先，聽朝起身打機

yr1走絕對有可能
我當年都以為無可能 最後比我奮力一搏搏到 所以點都好 盡力做好準備

有啲崩潰
都係摺埋下先
各位早抖喇

可唔可以自動翻譯

係咁打錯字.因為要趕上你地打字既速度

要受氣架
老細，家長

唉 算啦 舊事已過

呢條友唔識英文，搵人幫佢翻譯下

屌 係啊 例如我之前食抑鬱處方藥 食到onon99 唔食又狂喊想自殺

呢d唔撚係舊事囉
唔通我而家冇呢d病啊

聽日上嚟傾啦，頂住呀

今晚同朋友出去玩夜左食好西

邊個比你走
早抖

我打左好大篇你無理我

何謂識做人

我讀asso讀到荷爾蒙失調
最後都係上唔到U
個陣有諗過自殺

屌你2日冇上嚟啦

係 更加多人唔lun記得報恩 探miss
遲啲你返工有錢記得買禮物比miss
我有時會送蟲草比恩師
佢好感動

我控制到唔自殺
但控制唔到自己想唔做野既心情
一埋位對住本書想撕爛佢
最後都係摺埋算

大話唔係到無人做翻譯

你單野有無進展呀

唔通我以前又抑鬱又自閉又拎出黎講咩 依家同人講我曾經有都無人信 所以睇依家咪得囉 何必執著以前

我溝左自己miss,點算

醒你既 意粉

我記得佢架
但唔敢面對佢
我覺得我見到佢就會想喊

單單係一樣成熟 己經差好遠啦

琴日有上過黎一陣子

人黎 賜酒

己save左張圖
我覺得我自己係識睇人微頭眼額
但有時說話能力好差 有時心諗果句又講唔到出黎 結果比人誤會

間嘢好偏好難去 有拎過佢嘅conditional offer 我搭的士過去俾人放係大馬路

死讀書
讀死書
讀書死

都係既 我自己睇唔起自己先
好啊 多謝你絲打 你地好好心地 勁感動 bold左既字 睇到有啲想喊
要人愛 首先要自愛

pk la 仲未訓得著

多謝林伯寫
多謝我啲金句
記住多謝林伯

我過去要成個鐘 但無計我想讀果科得呢間有

無得食合味道啦我 召喚！

都係咁 話佢又話唔聽 又係變我錯好似你講咁 好似真係無得搞

多謝你
我希望十年後
可以令人刮目相看
我十年前無揀錯到

稍安勿躁

所有既錯都係你既錯

搞條撚

我係最窮個堆

你幾時再寫姐

我諗住行政治呢條路直頭比人笑我on9添啦
最緊要自己唔後悔

我會慢慢去改善會接納到人地既批評

好多人都咁講 話真正叻既男人唔介意女人窮/成就少 搵得少

今晚應該有心情掛

做最完整嘅垃圾，定係最參差嘅鑽石

合味道skip我 等我仲係咁搵你

垃圾妹

女人都唔會
我女友讀書叻我好多添啦

咁撚快
我都俾人 skip 啦

睇開啲

不如咁講啦 真正既男人會支持佢既女人去做每一件事

訓覺

我有問過自己呢個問題
都係個句
條路自己揀，仆街都要繼續行

我係碎石

叫佢仆街啦 咁樣唔掂

我近視 眼殘 好多人係度傾計我打字又慢
好多謝你地tum我架 一定唔會skip
skip都係睇漏 唔小心

所以都係唔撚搞 放棄

其實我係唔識同人溝通

批批停留緊上五頁

其實係當人係 工具
先係睇學歷收入揀伴侶
而唔係睇心

咁又係 快撚到跟唔上

介意既係你會唔會係佢困難既時候係身邊支持佢 依家好多情侶經唔起過左熱戀到結婚中間呢段時間 但其實呢段時間正正係一個考驗

唔明 ？

夫妻本是同林鳥 大難臨頭各自飛

無野 完左 唔好推 我又比人屌

wtf 好勤力
我中學完全無pt 你好乖仔

但你又唔會有決心真係放棄

佢skip左我好多次

有skip到你咩好似有應到你架 BTW 你今日有無成功避過地雷

Salary 人工
下面嘅嘢係我為我老豆感到驕傲
俾翻翻譯費我

大學入面都只係充斥一堆垃圾

呢句真 駁唔到 女人亦同樣

屋企一毫子都比唔到我
我唔番parttime食屎啊？逼出黎既姐

屌 我中學pt part 到放棄學業
諗返都on 9

早抖喇
去聽下女神啲歌治癒下先

好多都無

冇應我呀屌你 今日好啲啦

都話我asso仔，挑

人地翻譯左啦 慢慢追啦

我都唔識

我都唔識...

屌明明你好識

所以唯有我放開d 盡左力就算

又要被人插多獲你係唔係衰呢！

網上我可以傾好多野
但一到現實就死

我之前又係咁先報呢間 仲有bu自資 但最後都無簡到嗰科

屌你小兒科啦 我老母偷我返pt搵番黎既錢添啦 我辛辛苦苦搵左二三千蚊同我偷尻左一大半之後話我d錢有腳識走

真係唔識，平時講野我成日跳step
一係唔明我講野，一係有代溝
一係我講既野佢地唔會有興趣

屋企有俾少少飯錢我食 lunch

得罪都咁話 好仆街

大家速度真係好驚人

習慣左面對人先啦
我有一個懷習慣 講野唔鐘意對住人講

你真係要比？

我係真心想讀先揀 我淨係揀左一科報

我跟到嘜得囉

咁我咪仲衰

姐係唔會望人?

好廢

錢要照俾

人地一講野快我就留心唔到

你呢2日做咩唔上嚟

點敢同你比呀 蚊脾同牛脾喎c fu

係 唔會望人講心事
從來都唔會 我好怕比人睇到我表情

唔係個個得，由其是到做功課果陣先出事
我試過寫篇文出黎跳step跳到我女友幫我check果陣話睇唔明

我女友講工作野好快

我都係 我本身想讀幼教

你差我大把啦 豬仔

所以我都係垃撚圾黎 唔係既 上心程度都逐步減少緊 好似係

有點口吃 可能連自己心理都怕左出聲 所以愈黎愈唔講野
而家已經慢慢改善緊

我講野速度都好快

屌我又開始跟唔上啦

起碼一定有人跟到

望眼會怕既話
試下望眉頭，鼻心
唔得既下巴

我都係啲集中力好差既人
唔會專注到一樣野太耐

真心答你，冇老豆老母
要照顧埋屋企既老人家

你到最後點tum返佢好奇問下

我反而一定會望實人講野

多謝深夜巴打
今晚收到各巴絲教好多做人道理
如果真人識到你地 我之前情緒病狂睇心理學家
心理學家10句都比唔上你地啲親身經歷/做人道理 wtf
所以巴絲比我既comment 我都capscreen左
粉紅字我睇到流眼水

唔得 試過哂 好討厭face to face

有，但交功課係要改果個人跟到丫嘛

快到

睇得幾多就幾多

我對自己有興趣既可以耐過平常人
有冇人試過三日三夜睇聖經

無 唔得

屌 仲要返到屋企自己食 洗衫果啲
辛苦你 有回報ga

要講既已經講哂
你其實亦都明白哂

所以我都唔知同你講咩好了
有咩新情況其實都係loop

各位聽日要幾點起身

當年我係極度討厭基督教
我三日三夜睇哂舊約就係係度搵反駁位

好多人跟唔上
停留三 四頁

佢話仲未嬲完.但都會打俾我.應該因爲我就嚟生日

我講野可以好快
但我控制到好慢

起身做咩 屌閪？

痴撚線

我講普通野得，一講正經野就仆街

起身屌閪啦喂

個個人都係咁講

記唔記得有段片 拎個唱k神器講
起身屌閪啦 屌完又屌呀

心理學家好撚廢 我果陣有抑鬱同自閉 佢淨係識不停加藥同講廢話 後尾我因為愛情既魔力自己斷左尾（詳情就唔撚多講喇）
加油呀 總會有個人係接受你既一切 只係依家未遇到姐

心理學家唔係開藥架wo

無睇過 我好out

同陌生人可以 唔可以望朋友 或者女朋友
家人都可以

我都冇

因為我煩

係 做人道理無course報 但最可貴啊 多謝巴打

果個好肯定係瑪嘉烈k座臨床心理學家 佢會同你傾下計之後就開d藥俾你

巴打你太謙

總之會好驚比心睇到我內 咁

我都無睇過sad

呢到

我都係睇瑪嘉烈
佢淨係同我傾計，開藥係過番隔離睇精神科

真心唔識英文..........中三畢業

你又知既

其實我自己都學過輔導
雖然已經放低左好多

相信自己，你可以做得好好
只係宜家暫時俾身邊既人事物阻礙左
只要重新搵返自己既方向
你會活得比佢地更好
相信自己

出街玩夜左
今日去左飲craft beer不過我其實飲唔到有咩分別

咁你望心口

巴打你啲字好靚

有冇醉到？

唔得 一講心事唔會正面對住朋友

條友好癲

垃撚圾 入去問你近排點呀 之後..嗱我開番d藥俾你 記住食喇byebye

我知錯架啦

林伯嬲嬲豬

真心嬲

屌屎忽

我次次都有講你寫

我都係3分鐘熱度
但我會 固定一樣必須要學，無得走
再 換其他 興趣俾我去3分鐘

久而久之都學過好多野

好正能量呢個post

我果個仲抵死，呢排冇咩野呀？冇就得啦，出去拎藥

收番埋想死先啦

我信有神
但唔信宗教

搵人開新post先

無限loop我都係選擇跟下大家d thread 答下嗲

我係學完一樣先轉
但有時屎忽鬼會番轉頭再學多d

搞笑得過我而家信耶穌？

原本果個錄音仲正

用哂啲時間去學社會
結果咩都無

突然跟唔切miss左 50個留言

識人再舊客推新客
我見到我家姐就係咁
識人好鬼有用啊真係

嬲你都仲肯搵你 都嬲極有限既 好事黎

慢慢 我f5 緊

巴打你呢句太到肉

屌聽日好想走堂呀仆街

我當年信泰佛

自從個牧師打柒我個朋友我就唔會再信

走囉

無 唔會比自己飲醉

個牧師係咪有講波

滿天神佛

撈偏門丫嘛，係咁架啦

重炮

所以我頭先都話 你果個睇你學歷既ex唔要都罷啦 搵個真心愛你既啦

打飛機

識野

魔鬼

你去飲去玩佢有冇話你 仲有你有冇醉

唔會追post一定追唔切

中醫上水

今日冇打

返學啦 唔好走

因為我女友呀媽都係咁

當然係12點打後

咁就好了

猶大

我仲諗緊 因為我foun dip想升幼教 最好小d走堂

冇呀.間教會柴灣

咁唔撚係問題啦，邊度先，深水埗附近既唔該

因為我召喚你

點解我唔明

神父

扮下死狗 扭下自己耳仔

咁有冇罰抄新約加舊約一次
btw,係我一定打鳩番佢
同埋我唔番教會的

細路仔

4點就醒

我左手都無條件陪左我廿年

黃沾

屌，古惑仔都冇睇過，死左佢啦

我中學果陣已經係咁
放學就去補習社parttime[/quote]
wtf 好勤力
我中學完全無pt 你好乖仔[/quote]
屌 我中學pt part 到放棄學業
諗返都on 9[/quote]

溫室花表示佩服

紅巴

全女班所以無事無 無醉

佢呀媽搵個女黎完自己個夢

點為之邪教先，拿，唔好亂講
有d撚屌連摩門教都話邪教

做咩扮我

咩post黎

wtf 好勤力
我中學完全無pt 你好乖仔[/quote]
屌 我中學pt part 到放棄學業
諗返都on 9[/quote]

溫室花表示佩服[/quote]

好提子溫室長大

高手喎咁就
信佢至奇

紅巴唔是新聞啦

唔好睇新版

d 學費咁貴 走乜

垃圾 狗也不屌

吹水加心事

睇過唔記得左

我想問下 係咪聽晚食？

你問其他人

開post 呀撚屌

屌電腦開唔返

走就應該唔走 驚起唔到身姐

其實摩門我自己覺得正派過其他

我返過

果d一定係，甚至唔可以叫教，隨時連教義都冇

開post 呀

米米受呢套？

等新 post 啦爆啦

996

升級有咩用？可以買高級裝？